老衲素來有佛教朱元璋既美譽

乞食？